原來

搵ptbf都幾貴下淨行街都要400/hr 拖攬錫要額外加錢

唔比我基佬？

禾佐世一